科大女神DIONA 有新片喇, 真係好有仙氣~~~

科大女神DIONA 有新片喇, 真係好有仙氣~~~

Hawks準備反cup入PO
LET GO HAWKS

捧紅佢你又咪你地踩返低

做緊fyp
步驟如下:
1. search舊post然後續個自己抄一次
2. 抄人膠post自稱直線post
3. 每日copy四五段新聞上黎自推十鳩幾連
4. 準備一set圖個個post入去貼
5. 每一個post，入何topic都可以入去講女神

屌你老母漿師兄

diona😘

我屌你老母呀科大邱比特，女就識搵啲正正常常，仔就永遠岩岩巉巉。係咪驚搵到啲靚仔過自己嘅會自卑?

就係呢d咁普通女仔都吹奏到女神級別

香港男性地位全球最低

頭髮的重要性 有一下d風吹起左佢d頭髮 顯出真面目

剿完個頭未 睇到煩
又唔係話好靚 你地d狗公真係丟男人架
阿豬阿狗都上位

個頭會唔會好快冇哂頭髮

體諒下啦
廿幾歲人讀到大學想買figure玩都驚媽咪鬧呀

張CHING = 邱比特

快D撻你既名句做緊fyp出黎啦屌你老母

不外如是

敢問ching女朋友係咩質素

我屌你老母呀科大死狗公
趁聖誕節約我女神出來溝人

仲要係抄高登個張CHING扮唔係打手

鬼知咩 都冇

metoo

太瘦

摷頭Diona

No tits no like

普通貨色 成班連登仔打哂飛機

A09!!!!!!!

死肥仔!!!!!!!!!!!!!!!

推撚夠未呀張CHING

想睇個男仔多d
我覺得幾bf able

report啦

屌你老母縮鳩返入你老豆個春袋度啦冚家剷

真心一般 街大把好過佢

好地地一個女仔得罪張ching

條死毒柒溝唔到人發爛渣

見到就燥，摷完未